連登熄登前的香港⋯睇法！

美國本身搵緊方法打壓中國，佢第二經濟升得太快，快超過美國成為全球第一經濟體，軍事大國地球新霸主。2025科技，一帶一路發展，其實係強勁國家表現，外匯美金又多過美國，派美金俾一帶一路國家，俾who wto,全何想要中國著數都派。表現強勁國力。

美國總統侵當然睇到中國棋王諗法，中國太強，侵去完一轉中國大贊xi是好朋友之後，覺得真係會趕過美國成為霸主，於是發起中美貿易戰以圖打壓下中國，但係侵係中美貿易戰中，都傷不到中國！因為自損好多又傷唔到⋯⋯⋯⋯

但就係呢個時候年年考第一嘅林鄭，獻計嚟個送中條例⋯⋯故事發展落去⋯鎮壓，鄉黑，警暴，立法會趕人等等,⋯⋯⋯⋯⋯迫到習棋王出個大絕國安法幫林鄭止暴，好喇⋯⋯棋王竟然用大絕呢步棋去幫林鄭控制掉水樽嘅小朋友。連飯民或者各界或者年青人都估唔到用大絕去打擊呢個本身就嚟完嘅抗爭運動。

其實美國一早發現打擊中國就要打佢嘅外匯財政出入口，「香港」，一路了無籍口⋯⋯⋯⋯反送中開始，美國國務卿都收集可用之處⋯⋯⋯直到國安法出現，就好似送頭咁⋯⋯送俾美國，美國急忙叫英國出個中國違反了中英聯合聲明，咩一國一制等等等等⋯⋯就係咁美國就可以取消香港開係法，搞埋相關金融市場外匯進入中國方法，打死呢隻幫中國嘅生金蛋嘅金雞

而活喺香港嘅我哋⋯⋯要在時代巨輪中承受全球最大兩個經濟體角力。要努力去捱一段相當長嘅兩國相爭中，支國有能力頂到吓，頂唔頂到就睇棋王有幾勁喇。

中國共產黨無進步過，曾經希望會開明啲，俾啲自由人民，但係始終係會俾經濟自由人民，唔會俾政治自由人民。

香港人就要睇你想要咩喇，經濟自由同政治自由兩樣都想要就只可以離開中共嘅控制。

其實支那外匯係屬於外資
真正有嘅得幾千億usd
如果搞到外資走先係最重要

香港嘅外匯儲備都拎唔少。所以用晒美金只可以運萬幾公斤黃金嚟頂住美金走資